大家有無聽過香港designer奶共brand ‘salute’

屌你老母 power of china?

食屎啦你 整容狗

未聽過

一齊ig屌柒佢

而隻唔係不嬲都係大陸仔黎架咩

唔係啦 以前讀樂道條撚樣 左痴右痴上位

Push 正撚樣

以前有follow 一直以為係支那仔黎

未聽過, 亦唔洗幫人宣傳

唔撚識

大陸落嚟架，純種大陸狗

Who

其實係

[member][member]
垃圾品牌 賣d嘢仲要勁撚貴

依家先知 sor

好撚垃圾

二世祖？

公屋算唔算

more